讓逃犯條例資訊佔領信箱

知道好多巴打好落力做街站，好多謝你地!!! 除此以外，我覺得可以做多一步。相信大家都知道身邊有好多人都對逃犯條例理解不足，我認為可以善用大廈信箱，強行令資訊進入普遍大眾嘅視線。呢個方法可能已有巴打提出過，但我覺得好有效。只要每棟大廈有一個熱心巴打，就可以令至少上百户家庭接觸到逃犯條例。

方法
1. 印有以下有關逃犯條例圖樣等嘅紙，亦可宣傳六月九日遊行

2. 攝入每一戶信箱

3. 完成

我聽日都會準備印，大家行多一步先可以遍地開花

推

大家加油，可能係最後一次可以出力了

幫推
正諗住做同一樣野

我覺得呢一招可以有好大成效

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

千奇唔好去啲屋邨洗樓

連登仔滿天下，每人出少少力一定可以扭轉形勢

再推

出份純文字版本俾人借用？

好，支持